深夜叫春

你有新對象
大個你 但係女神嚟
希望你哋幸福快樂
聖誕節平安夜你同佢開心？